鄧家彪： 移英者最終會返香港

好多黃媒話香港專才去到小不列顛移民，就算做份洗碗工都可以有樓有車，做二等公民都勝過喺香港。

弱弱一問，如果歐美係人間天堂，我真係想知，點解咁多八十年代移民走咗嘅家庭，回歸後返嚟香港做嘢同搵錢？

至於點解叫小不列顛，因為北愛同蘇格蘭好快同英格蘭講拜拜囉。

當年香港仲有假希望

依家大話穿哂全面新疆監控化

黑警為所欲為

已經完全唔同啦

成班都弱智黎

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致百國聯軍

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本Ｘ：支共發難大報復引致世界大戰

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

光復香港送你鄧家彪上斷頭台

鄧家彪點睇譚耀宗個仔？

而家2021年啦，仲講80年代

藍屍邏輯謬誤真係笑死人

小不列顛一等公民

YES, 煲底見！

光復左咪返香港lo

又唔諗下佢個代人英文又唔學好
人走佢又走
去到學人開餐館
但人工有咁低得咁低
結果啲外國人個個唔穿返你一千幾百都對唔住自己
最後執笠收場
結果咪要扮鬼仔返黎香港撈囉

有BC就唔怕返香港啦

講咁多廢話點解港共又千方百計唔俾香港人走
身體同把口協調下好喎

香港本身係個畸形地方，浸過鹹水返嚟總比本地係吃香啲，始終隔離飯香依個錯誤觀念係香港插得好深。

啲人咁憎黃屍
應該靜靜雞等佢地去晒英國捱苦
做乜無端端咁好心

弱弱一問？學撚埋啲強国蝗語以為自己好潮？叫佢仆街食屎啦！

當年90年代尾至00年代正正係香港算比較有兩制自由的時代，啲人見咁樣咪返來囉，依家咁全面撕破邪惡的畫皮仲有人會回流咩傻標

咁去旅行返黎都會嘅

紋眉L唔抵得

仲幻想會番來啊？
依家番屋企啊

點撚樣啊 又過走左 冇左永久性居民身分
你地建制 夾好口供先啦

因為係而家既香港連二等公民都唔係囉

等你班共匪分子收皮咪返嚟囉

關佢撚事咩

呢句適用於所有亞洲國家

佢暗示緊香港會回歸英國
犯左國安法

講到香港咁撚巴閉 點解仲唔比啲想走既人拎返MPF走呀
反正走左都會返黎架啦 驚閪呀?

你亡国滅黨，班人咪返嚟囉

未移民者始終會移民

哈

條工賊係咪有1個人唔返係咪切j先

脫北者最終會返回北韓

當年仲有司法獨立

最緊要係當年各大機構都落戶香港
有錢齊齊搵 理得你主權誰屬

而家？ 港共連人地商業決家都要管埋
人地唔會再黎架啦
仲返黎搵錢？？

大把人去英澳其實係讀野雞
啲人就覺得浸過鹹水特別勁

去退休既咪得囉
香港賺夠錢就拎錢走

係囉
講到歐美咁差，點解咁多香港人移民走左，唔返黎香港做野同搵錢嘅？仲要留喺歐美生下一代，落地生根？
明明窮人生仔正仆街

for what?
林鄭一家有冇返齊?

梗係會啦
講好咗煲底見

支爆

小不列顛

真係同晚清班傻鳩一樣

有金句一早講咗

這場革命最終無人獲勝，不過要你用條命去見證

墨茶仲岩岩餓死無耐
支那最缺就是餓死的韭菜

之前見你肯扮吓野咪返黎囉，而家扮都唔扮咪走囉

啱 但係係支共爆咗 光復香港之後

淨係想揸車尤其棍波夠晒理由

佢執返好自己堂眉未?

咁撚想人返嚟做乜鳩

講緊林奠

但回流返黎個啲而家都想走呢

同胞最終一定會返中國架

移民落地生根嘅人多 定 回流嘅人多?
你係香港當然覺得回流嘅人接近100%

中共全面管治下嘅香港前景最理想都只係柬埔寨金邊化

喺西方唔再承認香港嘅中立角色之後
由國際金融中心轉型為地下洗錢中心同轉口港
為大陸體系即一帶一路沿線國家服務

金融業客戶變成塔利班巴解伊朗ISIS
專門做被制裁唔用美元嘅恐怖分子生意

港口就轉運東南亞用人民幣結算嘅走私貨上大陸
最大出口貨品係中国制軍火、妓女同毒品
中環啲鬼佬換成中東鬼佬，周街都係国安特工咁

中華移民共和國

有BC之後咪返香港去海洋公園行下lor
如果佢頂到5年嘅話

we will come back in some form

Noted with NO Thanks

FUCK YOU 鄧家彪

NONE OF YOUR FUCKING BUSINESS

BACK TO HOME AND FUCK YOUR MOTHER

因為係返黎睇你個喪禮

正解

第一次見依張圖

共狗就冚家剷

咪就係

幾多冇返、响英國落地生根佢又唔講？仲有其實好多當年係為咗子女先移，一家人最緊要下一下代走得甩嘅心態，因為佢地對共產政權冇信心！

今次走嘅人，係唔會有退路，另外留低的唔係因為佢地愛國，只係佢地愛香港，但當佢地僅有對香港嘅愛，都俾唔上被港共搶走嘅，佢哋一樣會走！

你屋企困住條唔中意你嘅女，就算佢今日瞓響你隔離俾你揸緊，俾你中出，佢一有機會一樣會走，因為佢個心根本唔愛你！

以前好境有法治，依家畀土共玩爛曬，點同？

又一隻支那狗唔抵得人走？

無錯，番黎攞番強姦金

梗係會返嚟 打贏仗返自己屋企有咩問題

隔離post見到

其實唔出奇，未去英國前cctoy吹撚到自己天下無敵有哂心理準備去走難，點知走到之後發覺自己喺香港嘆慣享受慣，然後又畀人歧視，最後咪喊住口番香港囉

傻彪

點解唔返得香港

返唔返關佢撚事 去邊度生活係我嘅自由

80年代嗰啲廢中廢老，連英文都未必識講，淨係識屈喺唐人街
大把人喺嗰邊落地生根又唔講？

係5+1年

藍媒話去英國做二等公民
藍媒連移民資格都未有

阿柒頭Bill喺英國有冇物業先

返唔返香港又關佢咩事呢?
佢咁肉緊做咩

香港、台灣、澳門都會用中國講拜拜👋

黃絲醫生幫佢簽死亡證

光復香港之後

係wor, 屌計漏果1年
相信海洋公園到時都係執7咗了

做咩撚啫，又唔認bno, 又想人走，又唔想人走
唔走又搞亂香港

白痴

起樓算
南區+地鐵站上蓋+南灣深灣貴

南君·匯
南嶺
海傲灣

緊係會啦，滅支後，唔返黎將你班仆街賣港賤種送上斷頭台點講得過去？

條友有錢咩？選咁多次都衰

佢冇計今次係全世界都圍插香港中共
97前係全部支持和平過渡

已經有BNO
港共最驚人走 (有冇錢都驚人走)
香港人有得走就好走

Under六七暴動始祖組織應該點都有啲錢

會返嚟攞MPF

岩呀，光復左一定番架

如果支那同香港係人間天堂 點解啲人會寧願離鄉別井 移民去歐英美澳加 而唔係歐英美澳加啲人移去香港同支那

支共最唔想香港人走

問香港市民有撚用 你咪問下啲送晒啲仔女去歐英英澳加啲權貴囉

弱弱一問
如果香港真係人間天堂
點解八十年代去到宜家都仲有人移民

記得帶錢走

佢又唔問下譚尿盅個仔點解移民澳洲？

人係理性嘅 邊邊個國家係好就自然有人想移過去 講咁多係無意思 你咪試下派支那嘅永居畀歐美嘅人 睇下咩人會要

我想問係邊個迫我哋e班土生土長嘅香港人走呀？邊位破壞我哋嘅屋企呀，我哋真係好鐘意香港嫁，但唔走唔得呀

no stake
放棄年青人

go fuck youself唔好咁多嗲

係香港仲要每日全方位打壓同路人
下一堆咪又係整治藍營

我啲移左民嘅親戚呢，無一個番番香港喎

冇錯
尤其係啲官嘅家屬

高官屋企人全部走哂 講經

呢兩年令真香港人醒晒

其實香港變臭港只係遲早既事 2047你估佢仲會比香港玩？ 呢兩年不過係提早揭穿支那場戲

小不列顛小學雞咁

十幾年後支那四分五裂
然後地區再進入和平狀態
到時成個亞洲又再一次有黃金發展機會
移民英國下一代咪又移返香港囉

小不列顛喺法國

nike就三個月返一次！

啱呀，香港光復後，香港大審將包括鄧家彪呢班賣港賊正法後咪返

呢條撚樣，又蠢又On9，唔係加入港共，應該冇野好撈。

咁你地班擦鞋狗夠話大陸好好咁點解你地唔返上去

咁就唔好阻住人啦

做
鬼
國
奴
定
做
英
國
人
？
自
己
揀

都攞嚟講嘅
咁你多人過去，實有少部分人最後回流㗎啦

佢哋仲未明白點解啲人要爭住走
我哋係想逃離極權國度呀

咁咪岩
佢地走哂之後敗走回港都係佢地的事
點解要咁驚佢地走
係咁想用方法阻人

5年後做撚左真英國人再成班返黎搞串佢咪話唔驚，到時拉人就係拉英國人
我知我諗得太天真

留意最近邊幾個粒聲唔出好低調咁

Bull shit

滅左共，咪會返黎囉

咁中共唔駛驚啦

邊撚個黎

係

當光復香港之後 必定會返嚟

共產黨倒台咪返嚟囉 唔駛等好耐啫

當然
重光需要人才

唔好俾佢睇死
一於去左英國
唔好再返來

其實我當年班同學同親戚，得3個回流....

時代唔同，當年遍地黃金，今日大白象，惡法，法律收皮

傻Bill 又攪笑

返黎不外有3, 1.外地根本唔識英文(長期喺老唐),2.係！返黎搵錢，搵夠再走(拎左外國身分) 3.收皮了你，攬撚住大灣了傻仔！

返香港紋眉咋！

會啊，返香港親手送你上死刑台

如果歐美唔係人間天堂
點解雜敗敗全家都唔係中國人

等港共個老細....被皇天擊殺就會返黎既，我估。。。

當年邊有錢去英國
而且個陣講話五十年不變
不知幾多人信 五萬個居英權都用唔晒
宜家閒閒地一層樓都六 七百萬
過去慢慢用又得
仲要宜家咁多香港人去 有咩驚

不如整個全球愛國華人二等公民自我感覺惡劣嘅訴苦嘅集會大會，一人一句講吓我點二等啊，或者可以阻嚇香港嗰300萬人唔好去

哦

鄧家最多移民

傻閪 當年當年

當年共產黨 仲耕緊田呀

今日香港仲有乜嘢好做

林鄭話佢想返英國喎

好多紅媒話香港專才去到小灣區移民，就算做份洗碗工都可以有樓有車，做二等公民都勝過喺香港。

弱弱一問，如果小灣區係人間天堂，我真係想知，點解咁多五十年代原本係小灣區嘅家庭，會走落嚟香港做嘢同搵錢？

至於點解叫小灣區，因為香港人好快同支那講拜拜，到時咪支爆囉。

選極legco 都輸
渣ga

I'm alright

返香港賺錢走資去英國

咪俾我估中
鄧家彪突然某一日話自己物處英國乜乜物咁

眉呢？

會唔會係Bno參軍回港😨

支那滅國後咪返嚟送你班賣國賊上斷頭台

光復左咪番黎

咁佢地有冇放棄到外國護照？無呀嘛，香港易搵大錢咪反黎囉，就算佢地反去，頂多咪搵少啲，唔會餓死架

回得流反黎做野，有幾可做低層員工呀

「弱弱一問，如果歐美係人間天堂，我真係想知，點解咁多八十年代移民走咗嘅家庭，回歸後返嚟香港做嘢同搵錢？」

咪係返黎搵錢囉。

大把香港人/外國人/有外國國籍嘅中國人去中國搵錢啦。但係又有幾多個會全家住中國成世唔走？

其實開餐館搵唔少喎
人地回流但已渣英國護照 隨時走都得
香港始終暫時都係搵錢好地方
如果到時變新疆咪返英國囉

其實如果支那唔搞事嘅話 全港市民都唔會理佢有冇主權
係佢自己戇鳩做柒嘢煽動香港人

因為年代唔同囉
佢自己答咗自己

因為支國前幾十年乜都平
做到世界工廠全世界齊齊搵錢
而家呢樣無左 成本上漲
外資都撒資 支那已成condom

fool me once

因為香港最後會獨立

邊有人會肯用人民幣結算呀。。。
睇睇個全球貨幣流通量先啦。。。

八九十年代收成期走去個澳加啲
踢都唔走嘅仲多

關你撚事

19財子真人示範

仲有梁才女

放心一定會 反攻香港 驅逐共黨

以前藍屍就屌人唔鐘意呢個(極權)香港咪離開香港
而家外國開條路俾真香港人走
又唔鐘意啦講到外國好差好差2等公民
想點呀

係啲on9港女hr見人浸過咸水先係濕晒咁啫
一埋位咪知做唔做到野

咪就係x2

我哋會返黎建設香港國！！驅逐支那人。

的確識得人97前走左
回歸後返黎搵錢
然後差不多退休再走
香港只係岩搵錢, 走過嘅唔會真心返黎長住
PS 藍屍黎

八十年代好多藍絲

當然會，返香港探親